{
  "global.p.usGov": "미국 정부 공식 웹사이트",
  "global.p.nonTranslatedWarning": "현재 선택하신 언어로는 번역이 제공되지 않음으로 이 페이지는 한국어로 번역되어 있지 않습니다.",
  "global.heading.nonTranslatedWarning": "주의:",
  "Help": "도움말",
  "News": "뉴스",
  "Charities & Nonprofits": "자선 단체 및 비영리 단체",
  "Tax Pros": "세금 전문가",
  "File": "세금 신고",
  "Pay": "납부",
  "Refunds": "환급",
  "Credits & Deductions": "세액 공제",
  "Forms & Instructions": "양식 및 작성 지침",
  "Information For...": "정보...",
  "Individuals": "개인",
  "For you and your family": "귀하 및 귀하의 가족",
  "International Taxpayers": "국제 납세자",
  "Individuals abroad and more": "해외 거주 개인 및 추가 정보",
  "Business & Self Employed": "사업체 및 자영업자",
  "EINs and other information": "고용주 식별 번호 (EIN) 및 기타 정보",
  "Government Entities": "정부 기관",
  "Filing for Individuals": "개인을 위한 서류 제출",
  "How to File": "제출 방법",
  "When to File": "제출 기간",
  "Where to File": "제출 장소",
  "Update My Information": "나의 정보 업데이트하기",
  "Popular": "인기 검색",
  "Economic Impact Payments": "경제 충격 지원 지불금",
  "Coronavirus Tax Relief": "코로나바이러스 세금 감면을 받으세요",
  "Free File": "무료 보고",
  "Get Your Tax Record": "세금 보고 연장",
  "Get an Identity Protection PIN (IP PIN)": "신분 보호 핀 (IP PIN) 얻기",
  "Pay By": "납부 방법",
  "Bank Account (Direct Pay)": "은행 계좌(자동 이체)",
  "Debit or Credit Card": "직불 또는 크레딧 카드",
  "Payment Plan (Installment Agreement)": "납부 계획 (분할 납부 합의)",
  "Electronic Federal Tax Payment System (EFTPS)": "전자식 연방 세금 납부 시스템 (EFTPS)",
  "View Your Account": "나의 계정 보기",
  "Tax Withholding Estimator": "IRS 세금 원천징수 추정기",
  "Estimated Taxes": "추정세",
  "Penalties": "과태료",
  "Where's My Refund?": "내 환급액은 어디에 있습니까?",
  "What to Expect": "기대할 수 있는 사항",
  "Direct Deposit": "자동 이체",
  "Reduced Refunds": "감소된 환급액",
  "Fix/Correct a Return": "보고서 수정/정정하기",
  "Standard mileage and other information": "표준 마일리지 및 기타 정보",
  "Earned Income Credit (EITC)": "근로 소득 세액 공제 (EITC)",
  "Child Tax Credit": "자녀 세금 공제",
  "Standard Deduction": "표준 공제",
  "Health Coverage": "의료 보험 보장 범위",
  "Retirement Savings": "은퇴 저축",
  "Forms and Instructions": "양식 및 작성 지침",
  "Form 1040": "양식 1040",
  "Individual Tax Return": "개인 세금 신고서",
  "Form 1040 Instructions": "양식 1040 지침",
  "Instructions for Form 1040": "양식 1040 작성 안내",
  "Form W-9": "양식 W-9",
  "Request for Taxpayer Identification Number (TIN) and Certification": "납세자 식별 번호(TIN) 및 증명 신청서",
  "Form 4506-T": "양식 4506-T",
  "Request for Transcript of Tax Return": "세금 신고서 사본 신청서",
  "Form W-4": "양식 W-4",
  "Employee's Withholding Certificate": "종업원의 원천 징수 허용액 증명",
  "Form 941": "양식 941",
  "Employer's Quarterly Federal Tax Return": "고용주의 분기별 연방세 보고서",
  "Form W-2": "양식 W-2",
  "Employers engaged in a trade or business who pay compensation": "보수를 지급하는 무역 또는 사업에 종사하는 고용주",
  "Form 9465": "양식 9465",
  "Installment Agreement Request": "분할 납부 합의 신청",
  "POPULAR FOR TAX PROS": "인기 검색 세무 전문가",
  "Form 1040-X": "양식 1040X",
  "Amend/Fix Return": "보고서 수정/정정",
  "Form 2848": "•양식 2848",
  "Apply for Power of Attorney": "위임장 신청",
  "Form W-7": "양식 W-7",
  "Apply for an ITIN": "개인 납세자 식별 번호(ITIN) 신청",
  "Circular 230": "회보 230",
  "Rules Governing Practice before IRS": "IRS 관련 업무 종사자에 대한 규정",
  "Search": "검색",
  "Search IRS.gov": "IRS.gov 검색",
  "Submit Search to IRS.gov": "IRS.gov에 검색 제출",
  "Menu": "메뉴",
  "Close": "닫기",
  "Overview": "개요",
  "Our Agency": "기관 소개",
  "Know Your Rights": "납세자 권리 알아보기",
  "Resolve an Issue": "문제 해결",
  "Languages": "언어",
  "Related Sites": "관련 웹사이트",
  "About IRS": "IRS 소개",
  "Careers": "채용정보",
  "Operations and Budget": "운영 및 예산",
  "Tax Statistics": "세금 통계",
  "Find a Local Office": "현지 사무실 찾기",
  "Taxpayer Bill of Rights": "납세자 권리헌장",
  "Taxpayer Advocate Service": "납세자 보호 서비스",
  "Civil Rights": "민권",
  "FOIA": "FOIA",
  "No FEAR Act Data": "No FEAR 법 데이터",
  "IRS Notices and Letters": "국세청 고지 및 서신",
  "Independent Office of Appeals": "독립 재심리국",
  "Identity Theft": "신원 도용",
  "Phishing": "피싱",
  "Tax Fraud": "세금 사기",
  "Criminal Investigation": "범죄 수사",
  "Whistleblower Office": "내부 고발자 부서",
  "Other Languages": "언어 선택",
  "U.S. Treasury": "미국 재무부",
  "Treasury Inspector General for Tax Administration": "재무부 조세행정 총괄감사국",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Accessibility": "접근성"
}